葉鴻輝 我唔想再聽你講波！！！

下一屆世界盃帶香港入決賽週好嗎？
We are Hong Kong

Push 集氣

期望有生之年 世界盃可以見到香港

邊條仆街負評

以為你想屌佢 佢講得唔錯呀

100歲命都未見到香港入亞洲杯

喂呀輝呢球龍門有無問題呀

柏翹

仲有19屆機會

唔好撚笑死人啦

生命満希望Ar ching

救唔到架啦 都冇辦法

你就笑撚死人 勝利球迷

認真，一個地方想足球好一定要有青訓先

葉鴻輝坐靚女隔離就會成個硬曬

韓狗都得點解葉鴻輝唔得！

亞洲盃先啦.....

其實上年外圍賽氣氛都好咗好多
我哋做到嘅我覺得係支持佢哋
無論係高峰低谷都陪佢哋走過
呢啲先係真．香港精神

好想睇到香港入決賽週

本來想黎屌你

不過其實佢講波我都覺得幾好

做假都入唔到啦

做講波佬好過啦

認真 足球呢家野 除咗技術仲好講鬥志 香港球員踢起上來都好有火 等多十年八年可能有機

我心諗平時佢都唔點出聲
係人地問佢有咩睇法先講野
咁都有人反咁癲

入到外圍賽第三圈都心足

開埋啲懶熱血post 打世界盃

條女真係好撚索呀！！！ 好想屌爆佢個閪呀！！

屌你老母我嗌呀唔係你嗌呀

成日輸 守和當贏波
咩鬥志都磨曬啦 仲話十年八年

2026 亞洲區有8個位
有冇機會

佢真係唔識講野
講親都係最廢既廢話
仲要自己認無乜點睇波
到底點解要請佢上去講

有聲

當年入場睇東亞 成場喺到嗌 We are Hong Kong

喂呀 望波呀 屌你老尾

佢成場都講唔到幾多句
文彼德就真係

成隻狗咁

睇呢個post留言就知唔撚得啦
成日韓狗韓狗 人地係狗但起碼會支持自己人
香港人最撚叻就係踩返自己友

Ching 真係有感而發 其實由細到大對世界盃都冇咩興趣 因為冇一支真係想支持嘅球隊 但係如果香港入咗世界盃就真係唔同講法 同埋熱血一下有咩唔好

我嗌呀唔係你嗌呀

屌你老味閪 踢波啦你

足球員又夠出名嘛

而家fifa排名香港喺亞洲排28

亞洲有幾多隊

英雄輝勁過昨日韓國個龍啦